公司派左中秋月餅，一盒有8個

如果要效法古人，攝紙仔入月餅
應該要攝邊八句呢？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

_ _ _ _ _ _ _ _

_ _ _ _ _ _ _ _ ？

五大訴求 缺一不可
認同分享 一世平安

黃台之瓜，何堪再摘？
以愛之義，止息怒憤。
因果由國，容港治己。
光復香港，時代革命！

八月十五殺韃子

平反六四